屋企個藍屍廢老比林病搞到冇收入都仲可以啞忍

個廢老係渣的士
前個幾個就話出面前威冇晒支那人黎香港
又話星期六日冇人出街佢收入大減係到屌屌屌
而家林病唔封關搞到全港停工停課冇人搭的士
佢條死廢老又唔出聲
手足去叫鳩鐵站叫人封關條廢老又話人搞事
而家民賤聯同白粉報都叫林病封關
佢條廢老又唔話人搞事

咪撚理佢啦